Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.

Можна створити новий HTML тег двома способами. 
1. document.createElement(tag) - він створює новий HTMl тег.
2. document.createTextNode(text) - створює текстовий вузол із заданим текстом.
Частіше як я розумію використовується перший спосіб, він зручніше як на мене, тому використовую його.


Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.

перший парамент цієї функції вказує куди саме буде робитися вставака html. Для цього в нас є ключові слова такі як:
- beforebegin - вставляє html перед елементом.
- afterbegin - вставляє на початок елемента.
- beforeend - вставляє в кінці елемента.
- afterend - вставляє після елемента.


Як можна видалити елемент зі сторінки?

за допомогою метода remove()